其實外國係點睇我地香港既社運架呢？

睇youtube搵D外國片睇，好多時comment都係話香港好暴力，點點點睇到我好心up，好似係只係我香港人自己人撐自己人咁，真係開始信心動搖😭

推 小心 中共搞風向好勁 好多可以假acct 假風向

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

仲有好多外國人撐我哋㗎，唔好灰心

大把鬼佬5毛 俄佬個D撐中國

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

其實係咪世界藍絲偏多

Youtube佢地睇到勇武畫面都插既居多

就話BBC US果D偏幫示威者

比例幾多？
用咩做標準？
咩國家嘅Youtuber插居多？
冇數據好難討論

自己有做過ig聯合國page 特赦組織嗰啲文宣
佢地主要三類型
1. 國際5毛。bio寫埋自己深圳人讀外國屎片。呢啲其實最好，好多人like佢地comment，變相我一開戰就個個都迫住要睇我9up。基本上佢會英文屈你，但係道理上可以屈7佢
2. 你地死兩個就喊？我地死300個呀。呢啲要去撚化佢地，話佢地知無論幾多個都好，應該stand together fight police brutality
3. 你地出名就咁多國家理你，我地（埃及以色列）就俾人撚到雞毛鴨血都冇人理。你地比cia玩緊啦。呢啲真係無得搭佢，唯有chok佢一齊撐fight for democrqcy。

人權法而家用緊hotline形式討論緊
如果無人反對，凌晨五點就會全票通過！

Task 3開咗啦！

今晚有排多謝人 😍

快啲㩒入👉 @TwitterHelpBot 打 /task 攞任務啦！

最新Task分類
/task1：抗爭活動
/task2：BNO、中國、其他香港議題
/task3：⚠️人權法⚠️

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

——————————————

有陣時見鬼佬名又唔知咩鬼佬，可以中東鬼，可能南美鬼